吉魯依排唔出post屌90後

係咪比人炒撚左

俾90後上司一腳伸走

俾90後上司日日屌緊
早兩日先見佢頭Dup Dup

比90後阿頭燉冬菇